{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_044583",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=G402000",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "류재은베이커리"
    },
    "text": "「リュ·ジェウンベーカリー\\n\n京畿道坡州市炭縣面城東里82-15\\n\nベーカリー、08:00~22:00土曜日:08:00~23:00、年中無休、20席/部屋:部屋なし、リュ·ジェウンベーカリー本店プロバンス店は1階にはベーカリーがあり、2階には広いカフェがある。 清潔で温かい雰囲気の内部と広く陳列されている様々な種類のパンの目を引く。 その中でもリュ·ジェウンベーカリーの大ヒット商品「ハーブと義城ガーリックパン」は国内産義城ガーリック使用によって味が深くハーブの香りが濃厚な甘いガーリックパンだ。 天然の自然発酵パンで、ほくほくして柔らかく淡泊なリュ·ジェウンベーカリーならではの味が感じられる。 乳酸菌を培養し、24時間以上発酵させて練ったパンなので消化を促進させ、パンを食べた後、胃もたれを改善し、パンの老化を遅らせる。」",
    "QA": [
        {
            "question": "リュ・ジェウンベーカリーはどこにありますか？",
            "answer": "リュ・ジェウンベーカリーは京畿道坡州市炭縣面城東里82-15にあります。"
        },
        {
            "question": "リュ・ジェウンベーカリーの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "リュ・ジェウンベーカリーの営業時間は08:00から22:00で、土曜日は08:00から23:00までです。"
        },
        {
            "question": "リュ・ジェウンベーカリーは何曜日でも営業していますか？",
            "answer": "はい、リュ・ジェウンベーカリーは年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "リュ・ジェウンベーカリーの座席数は何席ありますか？",
            "answer": "リュ・ジェウンベーカリーには20席あります。"
        },
        {
            "question": "リュ・ジェウンベーカリーにはカフェがありますか？",
            "answer": "はい、リュ・ジェウンベーカリーには2階に広いカフェがあります。"
        },
        {
            "question": "リュ・ジェウンベーカリーの特産品は何ですか？",
            "answer": "リュ・ジェウンベーカリーの大ヒット商品は「ハーブと義城ガーリックパン」です。"
        },
        {
            "question": "リュ・ジェウンベーカリーの「ハーブと義城ガーリックパン」はどのような味ですか？",
            "answer": "リュ・ジェウンベーカリーの「ハーブと義城ガーリックパン」は国内産義城ガーリック使用によって味が深く、ハーブの香りが濃厚な甘いガーリックパンです。"
        },
        {
            "question": "リュ・ジェウンベーカリーのパンはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "リュ・ジェウンベーカリーのパンは天然の自然発酵パンで、ほくほくして柔らかく淡泊な味が感じられる特徴があります。"
        },
        {
            "question": "リュ・ジェウンベーカリーのパンは消化を促進させる効果がありますか？",
            "answer": "はい、リュ・ジェウンベーカリーのパンは乳酸菌を培養し、24時間以上発酵させて練ったパンなので消化を促進させます。"
        },
        {
            "question": "リュ・ジェウンベーカリーのパンは胃もたれを改善する効果がありますか？",
            "answer": "はい、リュ・ジェウンベーカリーのパンを食べた後、胃もたれを改善する効果があります。"
        },
        {
            "question": "リュ・ジェウンベーカリーのパンは老化を遅らせる効果がありますか？",
            "answer": "はい、リュ・ジェウンベーカリーのパンを食べることでパンの老化を遅らせる効果があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 269,
        "QA": 582
    }
}